有冇人鍾意放工後買嘢食食，之後先返屋企

我有時一放工返到屋企樓下
就買燒賣/ 咖哩魚蛋/ 雞蛋仔/ 格仔餅食
食完感覺好滿足

咁早已經講放工

返工唔係等放工？

行緊就諗有啲餓添，買嘢食先，

買完就諗，都係唔食住，快啲返歸

最後變左晚餐加餸

屬於自己嘅時間
食串魚蛋un un利都已經好滿足

變買煎饟三寶？

放工的美食家

我就鍾意買壽司多啲嘅

乜都可能買,
麵包, 蛋糕, 壽司, 生果, 小丸子之類

以前番灣仔一收工就好撚肚餓
通常都係地鐵站附近篤串魚蛋燒賣先搭車

好多人買個間?!
間雞蛋仔多人買到PK

你放工個頭都好多野食

係咪仲係果間北角雞蛋仔
利申灣仔番工已經係3年前既事

係
D雞蛋仔好貴

其實好唔好食
以前見人排但未食過

我覺得同一般街邊雞蛋仔冇咩分別
分別在其他鋪既雞蛋仔係空心
佢係實心
因為佢狂落D蛋漿

人工cover 唔返買小食條數